首爾天空公園+南怡島

天空公園

南怡島

幾時番黎香港

星期四

12月去有咩靚景好影

11月2出發
去首爾
會去南怡

首爾有咩地方值得去

諗唔到

睇你想做乜

感受當地文化歷史，睇下風景

景福宮
南怡島
戰爭博物館

藍天公園好靚